歷史上恆指有幾多日係3萬以上？

有冇人數過

起碼今日係

上一上 好快直插

個個玩緊爭櫈仔咁唔肯走 一有風吹草動實人踩人

半年多啲

恆指已經無代表性，銀行股、電訊、石油呢啲舊經濟類股票已經唔係股市龍頭股，但佢哋佔恆指比重太高，你睇睇有幾多20大成交股票但又唔係恆指成份股？